{
    "ImpressPages installation wizard": "impressPages（印象页） 安装向导",
    "Version %s": "版本 %s",
    "This software is brought to you by <a target=\"_blank\" href=\"%s\">ImpressPages team<\/a>": "程序源自 <a target=\"_blank\" href=\"%s\">IMPRESSPAGES TEAM<\/a>",
    "Apache or Nginx required": "Apache和Nginx的要求",
    "Nginx configuration required": "Nginx的配置要求",
    "PHP version >= 5.5": "PHP 版本 > = 5.5",
    "PHP module \"PDO\"": "PHP 模块须支持 \"PDO\"",
    "GD Graphics Library": "GD库",
    "PHP sessions": "PHP sessions",
    "index.html removed": "删除 index.html",
    "Apache module \"mod_rewrite\"": "Apache 模块 \"mod_rewrite\"",
    ".htaccess file": ".htaccess 文件",
    "PHP module \"Curl\"": "PHP 模块 \"Curl\"",
    "PHP memory limit (%s)": "PHP 的内存限制 (%s)",
    "writable": "可写",
    "(including subfolders and files)": "(包括子文件夹和文件)",
    "writable (including subfolders and files)": "可写(包括子文件夹和文件)",
    "Please remove content from %s file.": "请移除 %s 文件的内容",
    "Please enter website name.": "请输入网站名称。",
    "Please enter correct website email.": "请输入正确的网站的电子邮件。",
    "Please choose website time zone.": "请选择网站时区",
    "Please correct errors.": "请更正错误。",
    "Please fill in required fields.": "请填写必填字段。",
    "Prefix can't be longer than 7 symbols.": "前缀的长度不能超过7个符号",
    "Prefix can't contain any special characters and should start with a letter.": "前缀不能包含任何特殊字符，必须以字母开始。",
    "Can't connect to database.": "不能连接到数据库",
    "Specified database does not exists and cannot be created.": "指定的数据库不存在，无法创建。",
    "Do you like to replace existing tables in the database?": "你确定要替换现有的数据库中的表？",
    "There were errors while executing install queries. ": "在执行的查询安装有错。",
    "Can't write configuration \"\/config.php\"": "无法写入配置  \"\/config.php\"",
    "Database installation": "数据库安装",
    "Database Host (eg. localhost or 127.0.0.1)": "数据库位置 (例如 localhost 或者 127.0.0.1  ) 通常填localhost",
    "User name": "数据库用户名",
    "User password": "数据库密码",
    "Database name": "数据库名",
    "Table prefix (use underscore to separate prefix).": "表前缀(用下划线分开前缀)",
    "Next": "下一步",
    "Finished!": "完成",
    "If you wish to repeat the installation, please clear the configuration file \"config.php\".": "如果你想重新安装，请清除\"config.PHP 文件配置\"。",
    "ImpressPages has been successfully installed.": "ImpressPages 已经成功安装（如有疑问，可至bbs.impressPages.cn 寻求帮助）",
    "Front page": "前往网站前台页面",
    "Administration page": "前往后台管理页面",
    "System check": "系统检查",
    "Ok": "正确",
    "Warning": "警告",
    "Error": "错误",
    "Check again": "再次检查",
    "PHP session error": "PHP会话错误",
    "Apparently PHP sessions are not working on your server. ImpressPages as any other CMS require sessions to handle administrator login.": "显然，PHP会话不能在你的服务器上运行。ImpressPages像其他CMS一样需要管理员登录才能进行会话处理。",
    "Website configuration": "网站配置",
    "Website name": "站点名称",
    "Website e-mail address": "网站电子邮箱",
    "Time zone": "时区",
    "Get ImpressPages support and updates": "获取IMPRESSPAGES的支持和更新",
    "By proceeding you agree with <a href=\"#\" class=\"%s\">Terms of Use<\/a>.": "同意 <a href=\"#\" class=\"%s\">使用条款<\/a>.",
    "ImpressPages Terms of Use": "IMPRESSPAGES使用条款",
    "Configuration": "配置",
    "Database": "数据库",
    "Finish": "完成"
}